收到風，政府盡量唔拉泛民議員，因為政府好需要佢地幫手搞維穩，搞散個抗爭！

堅！

歡迎泛民左膠打手俾負評同屈我係五毛

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

唔好再影衰yumirin 啦

樓主咪再玩單機連登啦

咁樣分化到得，都幾低級

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

你分化得再低級啲

收到風，你老母好撚正，禽晚屌左，已fc

自己走出黎博人block
你都幾好笑

樓豬，你嘅暑期作業好似未做晒，仲唔做? 我要抄你嗰份㗎，你唔做，唔係真係諗住攬炒呀?

慢慢單機